[腎仔死忠]大地就像一刻只得你那身影最顯眼

月下漫步東京同遊遺忘晚上變得越來越冷
好有意境 成個異地戀嘅畫面喺曬首歌到

ching們又鍾意邊首呢？

黑色眼睛

我快樂有時

我個名

星麈係神作！夜晚聽一流!

14天的光陰足夠一直收藏
年輕人們都幾好聽